{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032899?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 넘버25 용인터미널점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 客室は基準人数では2名まで可能で、最大人数は3名まで許可されます。 ただし、3名入室時に追加料金1万ウォンをフロントで決済する必要があります。 また、全室禁煙客室のため喫煙は不可能です。 人数を追加する場合、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生し、未成年者は宿泊できず、摘発された場合は退室措置及び払い戻しはできません。 1部屋あたりの駐車は1台のみ可能で、客室の鍵を紛失した場合は2万ウォンを請求します。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 予約特典としては全室にウォシュレットが設置されており、全室には一体型パソコンが設置されています。 また、ネットフリックスの視聴を個人アカウントでテレビで直接視聴することができ、ロビーにはコーヒー豆マシンとポップコーンマシンが設置されています。 おいしく召し上がってください！",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は基準人数では2名まで可能で、最大人数は3名まで許可されます。"
        },
        {
            "question": "3名で宿泊する場合、追加料金は何円ですか？",
            "answer": "3名入室時には追加料金として1万ウォンが発生し、フロントで決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙客室となっておりますので、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数につき1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊はできません。また、摘発された場合は退室措置及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失した場合、2万ウォンの請求が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日によって料金が変動する場合がございます。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典として、全室にウォシュレットが設置されており、全室には一体型パソコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "テレビでネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、個人アカウントでテレビで直接ネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ロビーにはコーヒー豆マシンとポップコーンマシンが設置されております。おいしく召し上がってください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 504
    }
}